班福音撚真係好撚煩

係地鐘出口塞鳩住晒
可唔可以搵地鐵職員趕走佢地?

班耶撚平時做埋咁多陰質野
聖誕就走出黎報佳音祝福人
諗起都心寒

表面傳道 入面一大班咩弟兄姊妹
係度圍內認親 其實就成班mk